荃灣中左實彈手足追蹤post, 大家要緊緊跟進佢既情況

有冇人follow

【17:30】中槍示威者姓曾，中槍後被送往瑪嘉烈醫院搶救，情況危殆，其友人趕赴醫院了解，表示傷者為中五學生，他自稱曾志健（音），送院時清醒，目前仍未能找到其家人。

有冇人而家一齊去瑪嘉烈醫院? 唔想有義士被失蹤

中五生左肺中彈危殆 子彈距心臟3厘米
大家一定要緊緊跟進佢既情況, 搵埋律師, 議員, 知名人仕跟進, 唔係點知會唔會被失蹤

瑪嘉烈醫院

左肺中彈

曾志健（音）

大家一定要跟進佢既情況
如果佢被失蹤, 到時點算

PUSH

何傳耀學生，中五
瑪嘉烈 ICU

瑪嘉烈醫院ICU

左肺中彈

曾志健（音）

何傳耀學生，中五

無人去跟進或者follow?

831, 大家無辦法, 大家好遺憾

而家有晒名, 求大家一齊去跟進

如果出左乜事, 黑警會掩住事實, 所以一定要跟進

push

瑪嘉烈醫院ICU

左肺中彈

曾志健（音）

荃灣公立何傳耀紀念中學學生，中五

一名中五男生在荃灣疑中實彈槍 送院搶救
2019-10-01 HKT 19:11

本港多區在國慶日發生嚴重衝突，荃灣大河道下午4時許，一名全副裝備的男子懷疑中實彈槍，左邊胸口流血，送院搶救。傷者的朋友證實，傷者是荃灣公立何傳耀紀念中學一名中五男生。警方消息說，事發現場開過實彈槍。油麻地亦有警員懷疑曾開實彈槍示警，相信無射中人。

灣仔、油麻地、黃大仙、深水埗、荃灣、沙田、屯門等地區，也爆發激烈警民衝突，警方在多區施放催淚彈驅散。

瑪嘉烈醫院ICU

左肺中彈

曾志健（音）

荃灣公立何傳耀紀念中學學生，中五

唔好讓手足被消失一齊去跟進
另外一齊搵議員, 律師跟進

荃灣青年疑中實彈重傷 證實為荃灣何傳耀中學中五學生
2019-10-01 HKT 18:20
荃灣大河道一名青年懷疑中實彈槍受重傷，他的朋友證實傷者是荃灣公立何傳耀紀念中學一名中五男生，傷者的一班朋友到瑪嘉烈醫院了解情況，他們情緒激動，有人落淚。

事發下午4時許，男傷者在荃灣大河道中槍後倒地，左邊心口流血，網上片段看到，傷者倒在地上後大叫「心口好痛」，要求送院。警方消息證實，事發現場開過實彈槍。

唔可以比831再發生
831 , 我地無證據, 無辦法
但而家有齊資料, 一定要100%跟進, 雖然我唔知可以點跟進

有冇人去

我想出黎, 但無巴士

無可能被消失，實彈傷到人蓋唔住

黑警沖入人群開槍

另一近角度

唔好再亂咁轉開實彈警既流料 (FROM 老豆搵仔)

一定要有人去跟進
求下大家, 我果區激戰中, 無車出來

唔好唔理佢
香港人唔可以慣

一定要睇實

我唔想手足出事, 但咁近開槍, 唔係即刻救治, 有機會不治
所以一定要跟進, 求下大家

推，唔該去到醫院的即去。

有冇荔景附近手足, 你地最近, 行過去醫院就得, 而家全港無車, 一定要跟進

好多手足激戰中, 而且全港交通癱瘓
好多去不到, 可以理解
去到既, 請跟進, 向大家報個平安

推

有冇人搵律師, 議員跟進

黑警畜意蚊槍走入人群行刑
並唔係自衛

一定要有人而家跟進, 黑警做野好快

推

幫手retweet呢2條片 retweet最少要到一萬呀
我地成200萬人會唔會連retweet一萬都做唔到呀？？？

邊個得閒, 而家去醫院, 求下你
全港交通停左, 真係來唔到

班主任校長都去左
唔關事既人盡量唔好去，有可能阻住
但要記住一世

Update: 義士即將到達伊利沙伯醫院

有冇議員同市民一齊守? 醫院而家一定重兵

瑪嘉烈醫院ICU
轉左去伊利沙伯醫院(待確認)

左肺中彈

曾志健（音）

荃灣公立何傳耀紀念中學學生，中五

點解仲未搵到家人

幫推 手足失聯

轉去QM 心胸OT

係QE 心胸OT

有冇荃灣手足揸車去跟跟

好擔心

瑪嘉烈醫院ICU
轉左去伊利沙伯醫院(待確認)

左肺中彈

曾志健（音）

荃灣公立何傳耀紀念中學學生，中五

唔去跟進, 被消失, 唔係無可能
求下大家

手足轉咗去QE